［突發］利記成功破紀錄£48簽入基達！

有official?

48鎊

下年先加入球隊

請各位支持我做賣料狗
詳細請睇我新po

假圖

48鎊